今日TVB廣告清單，恥與為伍(2019-8-17)

上個post總結

以下供養TVB商戶，你今日抵制咗未？(2019-08-16)

今日廣告
東張西望植入廣告
中國人壽海外

8:00(81台)
Big Big Shop(蛋捲樂園) 10s
陳老二燕窩滋陰丸 — 流行經典50年
碧蓮 15s
中國人壽海外 10s
50の惠 20s
Hipp喜寶 20s
人字牌救心 5s
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩
加德士 — Top Gear
鍾意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂團雙馬篇

香港人聽日見

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

想一次過睇廣告，請開追故模式～

完成後會有總結，請留意#2 回覆

無線可恥

恥與為伍

8:15
瑞士Skin Biotics — 三日兩夜
濟眾堂百步追風活絡油 — 無耆不有
保麗淨 15s
Food Panda 15s
中國人壽海外 10s
維特健靈消尿酸 10s
醉榴香 10s
維特健靈 5s
惠康 15s
崩壞3rd 10s
淳茶舍消茶 — 輝哥為食遊2

pish

恥與為伍

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

崩壞可以online 有d 野做下
手機game 可以搞下

8:30
鍾意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂團雙馬篇
Big Big Shop(和南榴蓮) 10s
保心安 15s
舒適達 25s
中國人壽海外 10s
雅培保兒加營素 15s
康業信貸快遞Kcash — Do姐有問題
中原地產 — 日日有樓睇
陳老二燕窩滋陰丸 — 流行經典50年
榮華月餅 15s

8:45
百岁山 30s
瑞一寶 10s
珠海雅居樂 15s
UA亞洲聯合財務 — 旅行記台北之外

推

Pish

大家支持下心穎巴

與恥為伍

重點搞掂大班先

流行經典五十年獎品贊助
榮華月餅
金雀嘴茶包

9:00
億京發展 — 愛回家
雅培心美力 30s
Pigeon嬰兒用品 5s
中國茅台 15s
中國人壽海外 10s
瑞士Skin Biotics — 三日兩夜
香港賽馬會 — 運動大本營

9:15
大班冰皮月餅 — 包青天
美源髮采 5s
維特健靈 10s
Amazing Life電子針灸儀 10s
50の惠 65s
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩

9:30
維固力 30s
樂膚舒 15s
中國人壽海外 10s
電訊數碼 — 時事通識
淳茶舍消茶 — 輝哥為食遊2
幸福瀉利治 — 報時訊號

9:45(84台)
東方表行 — 野性湄公河
Mia Cucina 30s
美素佳兒 15s
Food Panda 15s
Kelvin Giormani 20s
Trivago 30s

10:00(84台)
美素佳兒 15s
Expedia 30s
Food Panda 15s

10:15(84台)
東方表行 — 野性湄公河
美素佳兒 15s
Trivago 15s
Loreal 15s
Pigeon嬰兒用品 10s
Breitling — Time Check

支持心穎bb!

有次3點幾喺間食肆聽到有毅進廣告